葵芳所有人散呀

全部人散
唔好戀戰
班狗吹左雞
快走

8月5 全香港 齊罷工

所有示威一同警察對峙應該盡快決定下一個聚集地點
唔好同佢長時間對峙
佢哋d武器只會越黎越強，一定要打遊擊

hit and run
唔好明刀明槍